1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Структура даних, яка має певні властивості (опис об'єкту) і методи (певні дії об'єкта). Наприклад, об'єкт може мати ім'я та рік - властивості, та метод Привітання - у консоль виводиться певна фраза привітання від об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Значення властивості об'єкта може мати любий тип даних, навіть об'єктний.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Об'єкт є складним типом даних, тобто, на відміну від примітивних типів, приймає більший об'єм даних, при цьому зберігая посилання на місце у пам'яті, де зберігається сукупність значень, а не саме значення. При роботі з ними, наприклад, після копіювання змінної А у змінну В, треба пам'ятати, що у примітивних типах даних значення перезаписується тільки для конкретно викликаної змінної, а у об'єктів, масивів тощо (тобто посильних типів) значення змінються для обох, бо вони лише мають посилання на місце, де зберігаються значення, а отже через "=" ми привласнюємо те саме посилання. Для корректної роботи потрібно використовувати методи об'єкту, наприклад, Object.assign(). 